屌你去集會都戴返個罩啦！！！

一開蘋果見到呢張圖
大家比返啲安全意識好無？！
最少都帶返個口罩 保護返自己！！！

光復香港 時代革命🇭🇰🇭🇰🇭🇰